澳門特別行政區正常回歸大陸

過埋山竹同大陸一樣變廢土

係正常既